[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(146) 新一年女友繼續大發 Time for Buddies!!

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (먼화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

1月14日以第二張正規專輯’Time for us’回歸

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

一頁Lm

搞掂留名

#18

留名

一頁留名

今次我醒
刷完牙先留名 實無死

留名
金韶情世界級

同娜留名

名稱與圖片不符

睇返今晚演技大賞表演
果然大場面個個都好認真

本來諗住上個post覆完 去個廁所就開新post
點知都係東方巴開咗

LM 天氣愈黎愈凍 大家小心身體

因為呢張真係好靚 忍唔住

新畢地和琳子一起留名

係琳啊

東方巴想開po

宜加3日1po冇難度

你唔應該POST這張圖

偶然post下娜都唔得

新po LM
大家唔好太愛銀仔

POST多D
然後再改埋名

笑下bin下啫

po完圖又入直路緊係開埋啦

愛愛愛愛發

嗚啊

祝佢地大發之外
都祝自己新年搵多d
各大佬爆多幾set
繼續供養

梗係同女神情留名

好多gif , lag死

佢塊面仲係漲卜卜

好似未po過
po埋

點解一開就3頁咁變態 ...留名

琳都漲卜卜好得意

咁又冇咩嘢
都俾人bin慣

唔係清純即刻脫飯

新飯lm

你都話送polar

仲未改名

聽朝起身應該過廿頁

小朋友都唔放過

想做個小朋友

ching一覺訓幾日？

其實幾鐘意winter版 好得意啲舞步

琳：大小通殺呀

Fing頭髮我諗起idol room

好甜

又偷偷地咀人一啖

今次冇fing 中b 仔

你又遲過我訓又早過我起
點做到

唔記得quote

左邊正d

下世做樹都唔錯

lm

攝鏡攝得好正

咩黎未聽過

弱 咁早訓

要返工呀， 唔返工邊有錢養女友

留名
2019新希望
其中一個同女友有關
但講左可能唔靈
所以唔講啦

唔係你估 琳對skinship有種執著

LM

LM HAPPY NEW YEAR

Lm

新po留名

gogogo 一隻碟兩張卡， 之後同人換都最少要買18 隻

見到要咁多隻碟都feel到痛

小智留名

好想儲齊成套玫瑰花
但係我買完啲碟唔知放邊度

3蚊隻賣出去

龍爪手 智同銀

琳隻手真係好唔檢點

見過有韓飯擺成袋碟響生日燈箱隔離，喺香港可以搵個地方一邊播歌一邊派碟導人入會

只要個腎賣到好價錢
就唔會feel到痛

輕輕一推

香港有咩位可以咁做

韓國周不時有

星期六日 維園 導班印菲
印菲追星你估流咖

係既買多set番黎都好

拎個生日易拉架就搞掂

生日燈箱啲位通常都係唔畀你搞啲咁嘅嘢

講起印菲 之前去信和都見到佢地買碟 不過係男團

啲印印播嗰啲歌仲大聲過女友

識去信和咁勁

導佢地播女友 同佢講 我比隻CD你播
你試下聽下啦 派埋比你地D同鄉

點會唔識 成日都見有印菲買碟

佢仲有買手燈 3個人1人1支

我係ig 又睇到有片段
琳隻手 又向娜抽水

老是常出現

唔係日常黎既咩

已經冇人阻擋到琳嘅所作所為

每晚都俾佢上下其手

大家都放棄反抗

好多畢地都想搵返 flower bud 都搵唔到

仲有10零隻係堅企

禾智

你仲有貨？

有呀 不過拆咗
之前玩齊卡差智 又搵唔到人換 結果怒爆咗10幾隻

有冇未拆

冇 講起就嬲 唔開到最後個隻都唔中

放啲比呢度畢地啦， 之前佢地話搵極都搵唔到
仲話轉左發行商好難有再版

我想要隻

都起馬叫達成， 怒爆完都唔齊真係喊出黎

好快你就永遠脫離魔掌

今晚幾點開波

巴打可唔可以幫你收返隻
開咗都唔緊要 冇穿冇爛就得
搵極都搵唔到

報定驚 兇手就係你

I am ready

ok 送埋畀你都得 等嚟緊新碟交收時畀你
Btw 借回覆宣傳下先 屋企真係冇位擺了 未追早期碟嘅我願意送出淨專 求收留唔好浪費

新飯表示大開眼界

預留glass bead flower bud 紅色awakening 同lots of love

Mark 低了

Glass bead未拆 俾我借機回下血得唔得

謝畢地

得 冇問題

buddy 有愛

預留glass bead, flower bud, snowflake, laughing out loud

呢位畢地，可以既話留埋比我，謝謝

glass bead同flower bud plz

有愛嘅係巴打你

同問

留glass bead同flower bud 唔該巴打

新post留名

上面覆唔晒 話說我得返1隻未開玻璃珠
所以先到先得下 唯有讓俾神仙B buddy
唔好意思

每款都想要一隻
唔該巴打
我tftmn先開始儲

我齊專啦終於

我今次先開始買碟支持
有多既都預留一隻 多謝巴打

好多琳子

得5000萬個like咁少

btw 右下個銀好正

全部都好正

型到噴汁

有冇今晚既次序表流出？

有無link

youtube link 睇睇下死左

我都搵緊

女友今日得兩個去？

見到豬同琳

岩岩開波就咁high

長期都keep住high既狀態

我琳又係頭箍仙女look

加埋笑眼簡直無敵

呢條清dd.. 不過都係等緊B站出 B站最清

想問下知唔知女友幾時出場??

琳子真係好鐘意嘟嘴 每次實有一張係嘟嘴

B仔係咪冇得做camwoman所以黑黑地面

好想要一個琳子

加一想問 不過好似冇時間表流出

b仔 wink 得好勉強

咁岩合埋左一隻眼炸係咪

感覺上好快

豬仔得半個心

岩岩見到B仔
個髮型好靚

好似男人

呢個節目係直播定錄播?

好似為錄

*係

智同B好尷尬...

B隔離係孖瓣智

SinB

點解佢地要分開坐既

後排本身個兩個位好似換咗人坐

佢哋係咪已經出咗場

未

cls

仲未出場

每款各一隻
多謝巴打

出左rundown 仲要等多10幾個show

個 show 唔會做到除夕倒數呀！

唔知係預錄定兩個廠同時播
表演接下組 轉鏡無左idol cam

有預錄有直播
節目表左邊啲數字 有黑色就應該係預錄 無色應該係直播

係唔係睇錯左節目

咁應該係
岩岩果兩個表演睇得出有運鏡
一隊無影落台 一隊有 THANK

又坐幾個鐘

仲係播男團

我又好驚miss咗 但係又唔知要等幾耐先到女友

廣告時間

完全無路數捉
連神檯團都完埋都未到佢哋

yes 兩隊大野出哂都未

坐喺電腦咁耐 都等唔到喇， 要出廳食飯

搞到我唔敢轉台

用iPad 睇

而家D live斷哂既

賣完廣告未

我睇個條無事

終於都賣完
但係幾時先到女友呀

10首內到

14

你用緊邊條？

以家去到第幾?

黑色左 唔通係預錄?

黑色係錄

5

謝大大

依家係5

有排等 我好唔好去沖涼先

沖先啦 咁凍早D沖

慢慢沖 我幫你睇埋 (講笑)

應該爭六個團

半粒鐘後

下一首就係女朋友

準備啦

我聽到여자친구 打緊機都即刻走場

yes

黎啦

嚟料

琳子

又係銀開頭 應援好比力

嚟喇

個background music轉左D喎

umji呀!!!!

幾好聽

女友世界第一呀~

好波 終於睇完

智智好正呀

畫片段片夾埋好正
好似睇過咁

炒咗個攝影師去啦

等左2個幾鐘 終於睇到

應援強到 Umji 呀
個改編幾正

個bgm改咗好正

umji呀

d音樂好重bass

真正用生命應援

應援聲可以比得上其他神枱男團

以後應援一定要叫 Umji 呀

睇完
唔夠喉
煲返con隻碟先

但係有冇人可以講下點解娜唱緊嗰陣會上面影落嚟

琳子把長直髮真係好正

係咪可以熄得

仆街沖涼miss左

抵啦

無咩野做未睇埋佢囉

日場識做

等佬大上傳

我之後嗰啲都唔識了

仆街睇到一半卡左，揾緊YT replay

無計 太凍沖涼沖耐左

過多三四個字先啦
冇咁快

依家呢個新追加嘅應援法應該官方化了
飯經都叫我地要咁樣應

我愛鄭藝琳

兩條channel係唔同既

都係原版個call的士正D

妹妹line要坐到尾 姐姐就返歸食同訓

應該只係冇影佢哋

豬隻手唔停

咩啊 型囉

韶情啊

臨尾都有得發言

沖完涼咁啱見到情講嘢

屈

情話希望大家會支持嚟緊嘅album

[member食屎 走咗去打機冇睇到 [/member]

腿隊企最前後面全數睇唔到

求其cap張圖都咁靚

你唔夠愛 邊打機邊睇先係王道

唔緊要 都係講得一句

團魂炸裂

韓國果邊2019年了

不過女友居然可以企咁前

第一次聽韓文倒數

新一年祝銀仔快高長大

哈六色

Moving Poster

小智喺度祝大家2019年追女友追得開開心心
Gfriend 2019年繼續大發~ 해야 活動大發！

留名 聽住gfriend倒數
新一年女友們繼續大發
要走花路

唔明

新一年女友又好畢地又好
大家都開開心心就好了

極力反抗

呆豬自己一個人企好前

第15頁留名
有女友嘅2019年一定係最好嘅2019年

祝銀仔大既地方大
細既地方細

個個都攬住其他人 佢就收埋隻手

企佢隔離果位好似係吻姐姐

2019年祝女友comeback+日場大發，繼續有港場韓場。最緊要健健康康，肥肥白白，六個繼續相親相愛，陪伴住咁多位畢地。

銀同琳攬佢 佢怕好應該

明明仙女只係佢外型
內裡仍然係一個麻甩

新年快樂

咁就同銀河一齊咗3個月
新年快樂 希望女友同buddies健健康康
希望我今年唔會花心

銀仔

mine

新年快樂各位畢地

各位buddies 新年快樂

銀仔係我架

各位畢地新年快樂~!!

又啜嘴

新年快樂 大家個個爆rp 抽卡中本命
繼續同女友走花路

新年快樂 可以開新一頁月歷睇了
祝各位Buddy身體健康 女友一月CB大發

咩係rp

人品

mk情真係好正

新一年希望女友身體健康，開開心心，心想事成
畢地就身體健康最緊要，割左嘅器官就拿拿聲生番出黎繼續割

笑咗

各位畢地新年快樂
祝大家今年可以見多啲女友

祝大家新一年個腎可以賣到個好價

Umji 呀~~

正啊我智

祝咁多位畢地新年快樂 ...

2019 繼續陪女友走花路 ...

Sunrise 粗卡 ....

應該原本個channel 比人report 得多 , 應該好快準備收皮，所以開定第二個

祝女友今年健健康康 6個齊齊整整唔好受傷
各位畢地新年快樂 努力買碟
同埋唔好成日咁芯
Time For Us 大發!!!

呢條片幾得意，有時間可以玩下

估第幾段真係有啲難度

係oh yeah同너 그리고 나銀果句聽唔出 其他都分到

有冇人想換卡 太多新一年準備清走哂佢
tg k20031150

你想點換

隨便一張都得 已齊

換卡清唔走喎

洗唔洗同專？

唔洗

智仔真喺越大個越靚

2018年希望女友繼續大發 大放光彩 越來越多人見識到佢哋嘅魅力 越來越多新飯加入 女友行月光路
buddy們就身體健康 財源滾滾 開心追女友

月光路

新智飯lm

都係潛到cb先上水
推得太快

여자친구 GFRIEND 2019 Happy New Year

想請教大神們一樣嘢
如果唱日文版，啲應援係唔係用番韓版?

2018年

之前post都有講過呢個問題 聽講好似係

財源係滾住比somu

我都無諗過呢個問題 ... 但有d應援句係溝咗入去歌詞入面 ... 咁點算?

日本fc有冇講應援

youtube 淨係有見過有幾首歌既非官方應援 ， 不過唔知上次有無人用

Memoria

夜

今日から私たちは

日本係唔係唔興韓國果種應援法，佢地好似有咩 打call 果D日式應援

日式應援

日式應援第一時間個腦係諗起呢個

平時有冇認真練應援只要一場show就睇到

仲有呢個

真正既用生命去應援

係日場用番韓國應援方式會唔會好怪

好多卡呀
大神點儲到咁多

唔夠你多

1月2邊都好靚 用邊邊好

買多本

左右門神咁擺曬出黎咁話

岩岩係咁loop ending B仔solo果度

型

memoria 用咗
但係中間好多空洞

日本fc係冇官方應援

如果日場啲日粉用晒日版應援
其他用晒韓版
會好亂

終於有時間睇返琴日GE STAGE
好正

大神係咪任換都得 我差個幾張大神你都有

娜傻笑得好可愛

左邊圖 發呆中 右邊圖 笑容燦爛

呆豬

我B被人咀咗

你肯定係你b?

我都想要 ...

b黨全面入場

新年留名

俾人發現咗佢發呆 自己都忍唔住笑

新一年睇下銀

以笑遮醜

個月曆當然靚 但係個牌仲正

好廢

大神
個牌好靚

但日文真係搞唔掂...

弱銀

柒咗

個人資源

B仔最少野玩

b仔近期cb佢都好似冇dance break位俾佢發展下咁 c位都少咗

咁正常
一間公司唔同時間會推唔同既人
係一件好正常既事黎
唔需要ff太多

哈哈哈哈哈哈

其實唔知有咩咁好笑 但係見到佢笑成咁自己又跟住笑

so cute

我計過好大機會係十年前開始己經

我琳世一

Daytime Ver.

好靚呀~

禾B好正

依家大個女頻頻犯規

我愛恩妃鄭藝琳

佢兩個好襯，結婚啦

琳子無敵

呢排個wallpaper轉得好密

我諗我聽日又可以轉

其實唔講唔覺

所以B仔怒睥佢

佢地真係好好好感情

我都係特登上返去睇先發覺

睇住呢條片，提醒返我2018啲錢究竟去左邊到

收埋利條利
琳子真係越黎越女人

真係好鐘意佢地圍圈圈

都係港場個彩虹陣最正

B都比琳感染左

睇番原來係咁震撼

琳教壞晒所有人

段片初初用 love bug 音樂 ，我都係用果段做ringtone , 我以為電話響行左上床去拎電話稔住聽

你好多場都有去睇 ？

melon 囉 ， 橫掂就黎 cb , 搞返個 account 幫手刷音源

岩啊 又可以叫做真係比錢聽歌支持正版 雖然少左好多人鬧聽download落黎

大家要保重身體

我琳初初笑嗰下對笑眼真係好靚

181231 歌謠大祭典2018 女友
台下反應鏡頭合集

想encore場出返隻碟 淨係聽 you are my star 一首都已經值得

encore場首bye先尾機

啲應援聲好好J
17 18 年都有黎 , 一年黎一次就好喇

聽到I don’t wanna cry就cry

聽日開始打歌

係m countdown 600集特輯
應該唱舊歌

係咩 屌

歌都未出 何來打歌?

Jed ...thx

銀仔捉住琳好QQ

Keep 住打tftmn

係Sunny Winter

希望再黎香港去紅館開

我琳好高

我智

應該係休息室銀仔除左鞋

睇住你哋有錢可以沖cb真係好提子

我琳真係完美
你睇下佢隻手臂線條真係靚 , 又白滑
成個身形又均勻

我羡慕可以隨時走嗰啲畢地， 有錢都去唔到 , 呢個時候請假應該會比人斬死

我對孖辮妹真係無咩免役力

紅館

先下手為強 斬咗腦細先

我只係對智妹冇免疫力

智智

斬咗點樣養女友

你無見到 明菜爸 話 有錢都去唔到
人地有錢咖 無時間炸
快斬腦細

斬左老闆都無用， 我諗要埋啲同事一齊成間公司炸左先得

要坐牢 都係去唔倒

落毒暗殺

好耐都無見過琳子孖辮

點會冇

多謝女友
過3

有啲公司文化就係咁on9 你有野跟緊無端端走左去就會比全公司敵視
我十二月頭抽到飛三月去日場， 都要即刻請定假喇

miss左 , 孖辮琳真係好可愛

今日個post咁沉

csl去哂花心

通常cb前會比較靜 好似係
因為d畢地準備飛嘛

應該係古天樂單野 幾個post瘋狂討論緊

其實有咩值得討論

唔知 年年播完都會討論一排
之後又屌雞容霸獎

咁凍 梗係出街行吓

關女友乜事
兩樣野黎而且個邊吹同依邊吹嘅野冇影響嘅

更係望住銀仔望一晚啦
仲出街

等緊食提子

佢話我太毒 叫我出街行吓

睇左醫生唔食藥csl病係唔會好架
乖啦食左藥好早d訓唔好再ff

咪就係囉 關咩事

而家真係有公司會夾期一齊開心sharp

聽講就快四周年

幾時先到323 po

未買melon既快啲買黎刷

無人理啦

最好係咁

新飯晚晚煲緊攻略
但唔識韓文好難明

有咩攻略煲

呢個po無csl

無啊 新飯慢慢睇返以前D經典舞台
前幾年MAMA MMA果類
TV果類有好多唔知係邊開始睇 有D就無中字

暫時覺得2016MMA果埸幾正
音樂一起雞皮都起

teamplate有條綜藝link
我由15年順住睇緊

冬天着多件衫

你地好多字眼我唔知咩黎
都係B站有咩中字就睇咩

我豬

轉咗我情wallpaper返唔倒轉頭

銀仔我霸哂

你好彩 銀飯出晒街

轉名啦

仙女娜

佢呢排好博愛

係未有人搵我?

想唔想我撞你

天使娜

係咪得女團有應援
男團或者歌手有無？

有冇英文版...

有

仲恐怖 暴龍級別

2個又去邊玩

如果我係gmarket訂會唔會有pre order個poster

仲去玩 唔洗練舞啊

去玩帶埋我

睇壞眼

情強行carry張相

今晚會唔會有 MV teaser

推post

應該一個星期前先會出？

去左拍GlanceTV 不過唔知幾時播

好正

好正呀

車已撞

我情

靚到癲

我諗緊做咩同一個人post2次 原來唔同人黎
成日睇錯左你2個個名 撈亂曬

一啲mk味都冇

喂 仙女呀

禾情長裙好靚

又去咗食大餐咁

幅牆咁多畫
又出現藍色蝴蝶
實有排解話

Call齊人一齊見仙女

驗眼

有冇發覺撇除風格影響妝容因素
sm班化妝師好似進步神速 愈來愈自然又吻合到個cb style
btw 仙女情

幾個乜乜軍乜乜軍 真係要睇清楚

御林軍都已經有兩個

又可以連返去Navillera

fingertip 撲過蝶

GFRIEND FAMILY

點解人地做細路仔咁好

又嘟咀攞我命

個日記一星期得一版邊夠寫

永動機呢

大家都留力等cb

係幾多個一位 ....同有無機PAK ...

呢個真係好好笑 ...B 仔比情媽玩到發晒比四

我情世一

點解得yuju嘅

這就是例子

呢個正啊喂

b細個真係好得意

依家都好得意

flop晒啦仲P咩AK

佢側邊D人點都估唔到當年既細路女已經婷婷玉立

燈得好

其他人有其他行程

呢單野好好笑 無啦啦變Soloju
如果拎埋一位真係Solo安歌 想睇

之前已經掃晒一位
熱潮退晒都收夠啦 所以先去其他行程冇全部人留響度

唔係rough gb之後yuju打合唱歌咩

頂 太耐記錯添
淨記得係rough gb之後 然後有好多行程搞亂左

呢張幾純

其實只係冇化眼妝

頂我真係要驗下眼 我睇左「呢張幾鈍」

燈?
唔好仲以為女友好紅啦

咁又係 ....

點解會未睇過既 ....

喺 sg 隻DVD 入面

開咗啦

See ....thx

呢度?

公售唔係2月2咩？

Navillera + Rough (2019ver.)

無錯

入場了

係咩活動啊今日？

M Countdown 啊
星期四麻

唔記得左睇行程表

今晚5點

前幾日收到畢地制既琳子sg , 今日終於有時間拆
個畢地幫左個 sg 起左個主題叫初戀
同我一樣 ， 女友對於我黎講就好似初戀一樣
第一次接觸 k-pop ， 第一次鍾意女團，第一次為左鍾意既明星離開香港去外國睇演唱會....
2015年時無意中在高登睇到唔知邊個event既琳子fancam
就覺得琳子呢個女仔真係好 gfable
見到當時既琳子就會稔起自己廿幾年前小學生時期既初戀
從此我對琳子就不能自拔

啲第一次俾晒gfriend

好鐘意第二張

痴線 d相越出越正

幾鐘意gfriend 呢隊女團，sinB有d係周嘉儀

唱得跳得

請問少女時代係唔係已經out左係韓國本土？乜音樂show都唔見佢地，定係已賺夠上左岸？

唔該先

個男人邊似嘉儀bb

個 sg 揀 D 相係幾靚
好想 mit 下塊面豬

D 錢呀 ， 內臟呀，都全部俾晒

淨係訂左 1 set 好似唔夠愛

6set幾錢

b仔:你彈開啦
銀仔:我唔制

OK thank

訂2set都唔夠錢

豬望緊咩野

我都想知 部機影唔哂

施主望一望台頭
呢度都係講番gfriend
btw過隔離問可以答到你

係囉 睇下有冇mgt先再做決定都唔遲

做乜撞我

會唔會有啲痛炒2次車

岩岩行緊信和 有人拎gip黎掃TFTMN但已經冇所貨

成日都聽講女友依類型嘅女團會有啲飯因為轉concept而脫飯，好好奇在各位會唔會都係咁？

好似到了

sorry

再同仆咩合作我會考慮吓

等咗成粒鐘
到了

禾白豬呀

除咁360p之外都好好
rough最尾個part

今晚番到去會唔會有1080

睇翻女友三部曲舞台，有的感動

手機wp而家好有動感

其實係唔夠位

情真係好襯個髮型 靚到我身邊幾個留意kpop嘅朋友都同我講話覺得好靚

之前大家都仲話好mk
依家個個都話好正

唔會

ss嗰期有排佢哋染頭髮染嗰啲色我都麻麻架其實 嗰陣覺得個頭啲色企埋一齊好花

點解會依家先掃tftmn

其實紫毛情最正

點解會咁突然掃tftmn

brightblue

唔知 外國人黎 佢開google相比老細睇老細話sold out

真係好鐘意rough個ending post

蜚聲國際

佢就算拎去倒賣都唔合理喎 另外又唔係打緊榜

神曲個名唔係浪得虛名

想要小卡

收卡比較實際

好 已經諗清楚

自己抽刺激啲
好似以前遊戲王咁 爆卡中咗會開心過直接買

Richard

新一年我女友第一個wink

食緊木八 間野係咁播女友啲歌 先係너 그리고 나 再 mgt 再gb

有冇邊食邊應援

內心強力應援緊

食個飯都要温書

大嗌

邊間？同你一齊哎！

睇返今日表演
豬好似慢慢肥返

咁未幾好

見到開頭以為有glass bead 2019睇

黃大仙

巴打你地買到日場飛?

抽中兩場

中左尾場 等緊公售幫朋友買飛

唔知點解覺得呢張相特別靚 真係又靚又正 純白女友

仲未得閒去買添

文具套裝......

渣㗎

幾啱我個仔用

仙

認真既女友真係好吸引

嘩

好癲啊媽啊

又炒左兩架車

呢張銀真係不得之了

我差啲都炒嫁啦 好彩剎得切車

여자친구 직캠 4K ‘시간을 달려서+너 그리고 나’ (GFRIEND FanCam)

97line

媽啊 今次女友cb個個都靚到癲左啊

靚到癲~

CLS 我銀仙到

女友世界第一

琴日先轉完wallpaper
今日又要轉了

東方巴:冇得同我架fc鬥

有娜緊係用娜

係咪我幻覺，我好似見到袾個額頭嘅？

我要買gtr

要解放了

銀銀好索呀!!!

琴日先轉完娜另一張
今日又要轉

琴日您揸GTR嘅話....

話說點解呢set相嘅娜都係有啲呆

thx

老母同女

銀河仲唔係老母

真係3日1post
已經40頁了

依個係佢嘅特點

個女好似啱啱病完咁

貴過銀仔件衫

我覺得豬好似食左毒蘋果既睡公主咁 ...剛剛醒返

咁勤力就快手少少開新po啦

仙遊